男人想分手會講咩

想借個鏡

我條鳩壞咗

直接講 - 分手

唔講
拖到你講為止

對唔住，我唔記得左我gay架

聽過有句說話：男人唔擅長講分手 但擅長逼你講分手

大家冷靜下

拖到你問

我係一個壞左既人

我果個冷暴力我

許志安講完
兩公婆到而家都未離婚

淡咗

對唔住 你會搵到個比我更加好嘅人

我俾老闆炒左

玩冷暴力 想讀書/工作行先

我屌厭咗你啦
我地分手啦

呢句真 講到好似唔係分手、仲有機會咁
但其實只係唔想hurt到女方

但其實咁樣仲hurt
好難放得低

唔適合

直接講，如果都係無結果就冷暴力，逼到你自己知難而退

我想自己一個 我哋性格唔啱

Exactly..

點樣駁落去好

點做好 ～

好多人分手仲要扮好人

係點

真係會有人咁講
咁樣人地咪又係只會死纏爛

應該要點講

咩都唔理嗯嗯哦哦個d

忽冷忽熱 表現到唔關心 唔耐煩咁

臨分手果個星期真係咁
係咁打OK 哦 知道 咁樣

分手

咁突然咪即係明目張膽擺到明

乜都冇講直接冷暴力

直接消失 乜都冇講。兩年後既我都覺得自己好仆街。

點解你會做得出

果陣時仲要同ex去旅行同我慶祝生日。 但係我地去旅行係一定會鬧交戈d人黎咁鬧完交戈下好似死心左，返到香港就冇搵過ex....

而家諗返唔係話後悔，但一定唔會咁做先囉。

我個ex都係咁
但其實咁樣仲hurt過你直接講分手

你將會遇到個更好嘅

我都係鐘意處多啲
Btw妳個閪有啲臭

I am gay

我值得搵到個更好嘅人 我d青春同你嘅都一樣都係咁寶貴

我鍾意左第二個

今晚中出你

唯有呃自己繼續等
愛是恆久忍耐

唔再主動對你身體接觸

冇見面嘅時候完全唔會關心你做緊咩

佢可能會搵你講嘢 不過都只會係講佢自己啲嘢

唔想咁做

如果係long d 可以點講分手而唔太hurt

打電話
認認真真多謝佢為段關係付出過嘅努力
同埋真誠地話佢知你好清楚你自己想點

唔hurt就係唔好冷暴力
而係同女方講清楚 你要比佢堅定 知道問題喺邊同埋點解行唔到
唔好比希望佢
如果佢一路糾纏逼你 你要狠心斷聯
佢越快死心
大家越快解脫

男人唔擅長講分手
但好叻迫你分手

啱呀 我啱啱先被分手
不過佢講咩之後再追返 又話唔俾我同其他人一齊
都唔知想點 拖泥帶水

有啲中二病

如果想分手為什麼需要等

真

屌，垃圾

高手

直接講啦

冷你老母暴力
用埋哂d支那字眼

約見面會話唔約，話好攰，仲有少應機

都話左唔係唔愛你 係唔夠愛
點解你個世界唔係非黑即白嫁姐

你係臭雞嚟咋

我前度試過

但你男朋友係万刀甲worr